點睇今年第一個風 就同李氏力場示威？

李生得罪左風神？

商務及經濟發展局屬下天文台，會識do嫁啦，李生放心啦

李生已撤資走佬了

李生撤左資啦

下戰書

半年先得一個
算畀面

班IT狗比人炒哂李氏力場而家唔夠人

ㄧ陣六點收工先掛八號